有無巴打嘅女朋友係覺得自己唔需要瞓覺？

第二日要早起返工，但女朋友都要人陪到佢夜一夜先肯放人走，如果講想早d走早啲瞓佢就話你唔關心佢，嘈過幾鑊之後都係咁，平時假期都已經陪晒佢，無娛樂無休息時間，有無巴打情況一樣？

我有叫男友休息但佢唔肯

啱啱拍？其實我要求唔多，有6個鐘瞓就好。

陪得夜咪可以順便扑埋佢